\begin{frame}
    \frametitle{Bindungsstärke}
    VdWK abhängig von:
    \begin{enumerate}
        \item Anzahl Elektronen
        \item Grösse der Kontaktfläche/Oberfläche
    \end{enumerate}
    \vspace{0.5cm}
    DDK sind bei kleinen Molekülen stärker als VdWK\\
    \vspace{0.5cm}
    H-Brücken sind die stärksten Dipol-Dipol-Kräfte
    

\end{frame}